張敬軒首春秋

真係神級

Live仲痴撚線

個人覺得呢次最好聽 聽出耳油

我愛你啊啊啊啊軒仔

鍾意左個女仔有伴侶 個種痛
廣東話歌真係填到份詞好靚
加埋軒軒把聲
聽到個心好痛

有沒有運氣再扮弱者玩失意
有沒有道理為你落髮必須得到世人同意
心灰得極可恥 心傷得無新意
那一線眼淚 欠大志

好一首兵歌 屌打哂啲乜撚原來他不夠愛你 鳩拍豪個啲

原來係 不夠愛我

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事～

我沒有被你改寫一生怎配有心事！！！

學友你又來了

想心酸還可以 想心底留根刺 至少要見面上萬次

呢段

點解佢每次唱live都唱左寫情情史變廢紙?

有咩

香港有敬軒真的好幸福

軒仔真係好高汁

Jed thx樓豬

正撚到仆街

巔峰之演唱會

再落去接住酷愛 個版本

好撚好聽呀！！！！！

即刻loop返loop先屌

由個首披星戴月就徹底愛上左佢

不同班同學都好高汁

仲有過客別墅

Live黎講 香港活躍歌手黎講真係數一數二

都好後期下wor

利申：騷靈情歌已經開始聽，最鍾意追風爭的孩子

Good morning may

攝返d利是先

或者攝太歲就係咁解

我沒權終止見面
只因你友善依然
仍用接近甜蜜那種字眼通電
做兵既心聲

仲有謝安琪首鐘無豔都係一首好正既兵歌

我最喜歡港樂版 除左詞歌 連曲都好聽埋 好淒美

又黎

Good morning gat

不吐不快

沒有得你的允許～～我都會愛下去～～～

雨過天陰唔係兵歌
但！！
錯過左就返唔到轉頭啦

軒囝=保證

印象中佢好似冇出過鳩歌

想像唔到佢出道得11年
（其實07班歌手真係算係咁 ）

個陣讀緊小學

條女擺明收佢兵咁

淒美！！！形容得好岩呀

好撚好聽

軒軒真係好珍惜香港樂壇
佢用二千萬買起間avon錄音室
當年啲一線歌手錄音既地方

仲有 追 既母帶
我又要喊了

聽到我如痴如醉。。。

只怕無法再有這種情懷

佢啲高音假音係咁聽都唔會令人覺得好乞人憎 呢樣已經屌打好多歌手

隱形人都好正

又j我男人

港樂正好多，個尾奏世界級

笑忘書同春秋2首都係

推

聽到有小小想喊

唔敢聽陳奕迅同張敬軒啲歌

點解冇人提風起了 歌詞隱藏好多感情

點解呀？

一聽就仆街

追風箏的孩子都好正

軒仔係我架

難道怪罪神沒有更偽善的祝福

Ok..

your name

我聽shall we talk會喊

樓主cls

今年有無得唱不吐不快Live

其實嚴格黎講唔係兵歌

做咩咁講我

Why?

好想快啲到六月

真係好好好好好鍾意佢
本身手機隨機播放緊 點知睇到呢個po一半
佢就播斷點 決定之後手動播hinhin bb
正
軒仔如果你有睇連登記得認住我

尋日先係咁loop返首歌
咁啱今日你又開post

個女仔只係當個男仔普通朋友，一直都係佢自悲自艾，傷春悲秋，要為自己嘅可憐搵理由

我個名

我吻過你的臉

AGGER

我都係今日突然聽返場live

因為首歌只係講緊男方暗戀女方 但原來只係一廂情願 最痛嘅地方係其實男根本無為女經歷過任何野甚至付出都唔多 由頭到尾大家只不過係朋友 只係被拒絕真係令男方好心痛 男方亦都知道自己係無病呻吟
只因你友善依然只你講緊女方都仲當男方係朋友 但其實由頭到尾歌詞都無講過女方要男方付出任何野 所以唔算係兵歌

個女仔冇收佢兵？
仲當佢好朋友喎又唔拒絕見佢又甜言蜜語。。

明白了

*係

試下春秋駁塵埃落定

一聽就覺得好sad

好聽 近排成日loop

軒囝牙 我艾梨

攝太歲版本最正

甘早要做勢

春秋係幾正

聽歌都唔撚比

港樂>>live in passion
個人認為要聽吓港樂版故園花茶 真係有意境

軒神

08年blessing嘅live根本冇得輸

2014live真係成日煲

佢02岀道啵

即刻開出黎聽

唔撚係掛！！！
點解我記得佢係07新人既。。。

利申 唔係fans....

屌 07係酷愛
我柒了。。
縮返入去老母西到先

仲有首塵埃落定都好正

優美得共你同時在這世界

醜惡在於

赤子的胸懷

2014 魚震

正撚到屌西

「誰又理矇矓夜裡天沉地暗～」

好鐘意佢首hurt so bad

佢果種 丹田式 運氣
真係無乜邊位男歌手做得到

唔好同我講 拍乳啲假音好正

我諗得 蘇永康 李克勤 有呢種唱功

井 同 無名指的光環 都好正

首詞真係神級
林夕
攝太歲版本最正

無名指的光環！！！

呢首係軒仔咁多首之中，我最鐘意既歌

聽完春秋再聽塵埃落定

唔夠氣上高音先至會用假音
d人話拍乳正就可能係幾正既
但話佢有實力我真係笑而不語

屌你！真係聽緊

拍乳同鄭中基把聲真係好撚似

個人覺得暴龍哥把聲仲厚d好聽d

呀暴龍哥幾時出返山

其實首歌詞最絕係講出果種感覺
女方不會和自己在一起
但又經常對自己好親密聯繫
包括行為同暱稱

但男方知道冇資格放大傷心
春秋係史上一本重要既書
依d 小事對比春秋史冊 跟本小毛見大毛
佢覺得同女方既事蹟重未夠多夠轟烈
冇一起都係正常 不配有憾事
唔同一般既兵歌 兵歌只會有春秋前半部（女神唔要我）
而後半部 其實我唔值得配傷心 跟本冇同女神做過咩勁野
神詞神曲神唱

你講哂我想講既野
我唔知可以講咩

只是太愛你都好撚神。。

緋荔榭‧少年 笑忘書

呢個位真係成個2014演唱會最正

買唔到飛 幾好聽都冇用啦
淨係係度loop youtube囉

港樂 故園花茶都正

用首只是太愛你啲詞挑你機…

因為我不知道 下一輩子 還是否能遇見你
所以我今生才會 那麼努力 把最好的給你

唔止11年喇... My Way 已經係2003年既事

港樂版故園花茶同笑忘書令我不斷loop成個演唱會

岩岩先聽完

我柒 對唔住

暴龍哥就係堅實力
閉目入神

唉屌 別再說了

林夕寫呢種詞好撚到肉
好多人學極都學唔到

買唔到飛呀屌

上次上無線竟然唱老了十歲好驚喜

呢首歌真係比人低估左

冇飛呀屌

推乜呀你

死開

永城！！！睇我啦！！
我好掛住你呀
我日日係tvb樓下捕鳩你呀
點解見唔到你架

觀塘ff都間中見到佢做尖啦

真既
我要去了
有冇地址

以為自己覆左
直情同你一樣

我明

春秋
斷點
我的天
笑忘書
預言書
缺
緋荔榭·少年
不同班同學
追風爭的孩子

我買唔到佢啲飛啊

呢排loop緊，世界級

啲歌詞係神級
但應該歸功夕爺
林夕

得到這結局
難道怪罪神沒有更偽善的祝福

那一線眼淚 呢五隻字先係最撚神
完全表達左嗰種好想喊 但又要強忍淚水嗰種痛
因為知道自己無咁嘅資格
搞到啲淚水喺眼到浪浪下

想去睇演唱會

有冇人包養我去

港樂版嗰編曲

kkbox買到5張

軒軒 未知你有否上連登
Love you

By美人

送張黎

14酷愛 立什麼心腸 個到正撚到

重有披星戴月 不吐不快 塵埃落定 都係世界級

Dllmch

你就ch

手機只有軒歌嘅十二年軒迷留名

鬼唔知你有j

Dllm

攝太歲live真係好屈機

近排返IA成日都聽不吐不快

近排成日loop酩酊天使

軒仔會睇呢個post

呢首第一次聽到就係咁loop

我spotify有個playlist係hins
你試下聽埋襯 首詞都好誇張
真係好多歌 就算sidetrack都好正

其實港樂版既春秋都好好聽

無愛可失 得不到相戀別說失戀

個人最鐘意港樂版

軒仔最勁嘅live係咪blessing？

我唔知係咪次次啦，但聽過好幾個live都係咁

臭雞

遙吻都好正

下。。。。

我明你講咩 可能就口

原來樓豬都鍾意gay軒~

霑叔

其實好普通。可以聽下有個澳門歌手 大頭

係都要提性向為乜？

痴撚線-.-

疏

呢排狂loop春秋同餘震

成首歌嘅敗筆喺我品性壞呢四個字

聽個腦都係軒軒把靚聲

THE BEST SONG FROM HINS

咁難唱既歌 live都可以完全唔走 係咪食左隻CD啊

酷愛爆紅果陣聽到依家 越出越好 春秋同披星戴月都好有意思

佢算唔算香港千禧年後出道嘅歌手入面最有料嗰個 (當係嚟到香港出道計起啦)
講音樂造詣 有感情 夠穩定 幕前幕後都識做
講為人性格 負面新聞唔多 又好有心保護香港嘅文化同樂壇
就算政治上佢係個大中華膠 咁以佢背景而言已經做多咗好多 至少好過唔表態/助紂為虐

我呢幾日又係日loop夜loop成個hins既playlist

應該算啦 齋講唱功
佢之後廁田 拍乳都幾好 但live都冇咁勁同穩定

2:33
佢自己都話依首最深刻印象

果隻 "襯" 又係不得了

當一眾好友至親 需要一個替身
統統找我如御用陪襯

未哼好情歌 你都已經情傾下個

怎麼每一個女人 都變天使化身
假裝關愛其實扮憐憫
看似心心相印 多謝緣份 轉眼愛別人

慷慨或帶點不忿
單身都可以更自信的做人

my way開始已經聽軒仔

個post好似之前開過，但軒仔好撚正係真既

手望

[size=6]有沒有運氣再扮弱者玩失意 [size=6]

當年同ex係屋企睇dvd

My Way 已經聽軒仔
咁多年嚟都咁正

現在中場休息二十分鐘

我聽左春秋八年喇，仲係未放低到果個女仔

男主角同自己搵失敗原因，覺得自己好差，所以先無俾個女仔揀中，唔關個女仔事，想盡最後一點力保護佢

高登神曲春秋

好似係港樂版本 ？

CD都係咁

冇人提 井 嘅

我好多佢嘅歌都係聽佢呢個live 好正

為何戀愛可以當做吸過半支煙

有聲

下次愛你 都好正

Same!!!

Same

"春秋只轉載要事 如果愛你欠意義 這眼淚無從安置" 暗戀緊人 聽到都覺得灰

張敬軒

暴龍把聲算尖啦
不過泊乳仲薄尖

毒撚表白 > 春秋
毒撚唔接白 > 塵埃落定
靚仔表白 > 壯舉

覺得港樂版好聽D

同張國榮無得比

世界大戰問題
港樂版VS Live in Passion VS 攝太歲版邊個最好聽

追風箏的孩子都係的的最愛
尤其是2014版本

港樂

攝太歲版敗筆就係開頭講攝返d利是先

完全中哂 有無巴打係放低唔到

邊有lip份
我覺得港樂版好啲

笑忘書

#0咪有link囉傻仔

聽開軒仔都知
港樂個feel好正

呢個mv睇到好撚灰

他的故事、遇見神、遙吻、風起了

春秋只轉載要事 如果愛你欠意義啊
個下伸淫先係精髓

最高境界係live 仲好聽過 CD
春秋 live 慘到

不吐不快都好正

廣州unplugged個演唱會，啲音樂靚到。

問緊邊個版最好聽呀醒目仔

港樂>攝太歲>LIP

春秋只係留低重要既大事
係春秋黎講我對你既愛只係微不足道

I will find my way

點會冇
密集恐懼衫同魔術咁鬼正

攝太歲個嘆氣聲
港樂版就技巧最好

瘋狂loop

ff mode
今次演唱會叫hinsode out
會唔會借降兩度come out?

LIP~港樂 >太歲

壯舉聽到心癢癢

大家又覺得女歌手嘅翻唱歌邊首正啲？

利申：夜機 爭氣

覺得呢句係全曲精髓

竟然無人講悲劇人物
重複的眼淚 就是你自欺的安慰獎

估唔到原來有咁多知音人鍾意呢一首歌
呢首歌真係堅正
每次聽廣東歌一定會聽返呢嘅首歌
過咗咁多年都仲繼續聽

我覺得仲有unplug同拉闊(翻唱憶蓮)都應該加埋去一戰
呢兩個演唱會都非常值得loop
由奇unplug 錄音我覺得係咁多個錄得最好

雖然上面推嗰兩個冇春秋
但整個演唱會黎比較 都幾高質

港樂-春秋
14-酷愛
17-My way

有冇人都鍾意追風爭的孩子？

追風箏一對傻瓜

靈魂相認最正

為何戀愛可以當做吸過半支煙
隨時不太高興將那煙蒂放一邊

絕

如果有限期 可以拋低你
我會一生也學習 忘記你

有冇攝氏零度fans

可惜好似好少知音人
呢隻碟製作真係好好 又係LPCD

依隻真係好撚正，發燒碟！可惜屋企無音響。

不吐不快
悲劇人物
遙吻

個人少少意見，不喜勿插

最鍾意攝太歲版，軒仔放到好開嚟唱，感情好投入，超越完美

而港樂就係完美演譯，配樂加技巧，值100分

至少還有你

世界級

留低鎖匙

好鐘意聽新不了情，啲jazz，啲聲靚到

好正 會起雞皮同眼濕濕

春秋真係好正
好鍾意首歌嘅高低起伏

今次演唱會主打冷門同降兩度 唔知會唔會唱 好想現場聽一次

彈人碌鳩 我品性壞

餘震,老了十歲,我的天

你沒有共我踏過萬里不夠劇情延續故事

聽咗佢係lip唱失樂園 真係聽唔翻原唱
Sad到

唔知以為係班歌手作

當時lip一聽就即刻愛上呢首歌

呢個post最難得係d討論都無理解錯春秋歌詞意思，之前有d post討論到鬼五馬六

佢live 同cd 一樣咁

酷愛

第一次聽

我緊閉雙眼摒住呼吸 根本就不敢在夜裡想你
誰知道在白天遇見了你 看見你新的唯一靠在你懷裡

正解

咁不如聽愛得太遲

走數軒幾時出碟呀(CD 唔係畫嗰d碟)
Btw下次打比我呀軒仔

你最近有男朋友啦，始終真係唔夠主動，真係更沒有道理在這日你得到真愛製造恨意

Cd唔夠live好聽
Cd無乜感情

有狂loop呢首歌 超正

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事
你沒有共我踏過萬里不夠劇情延續故事
頭髮未染霜 著涼亦錯在我幼稚
應快活像個天使

兩個feel

春秋真係蕩氣迴腸 想聽現場

其實呢首歌係咪已經證明左張敬軒係gay
正常黎講係女仔靠落男仔到，首歌咁講即係佢前度係條仔

認真 我覺得唔係 只係咁岩兩句句尾要呷韻
無能為力係軒仔早期嘅歌 個陣佢好似仲未轉機

月經post..

介唔介意解釋？

純粹覺得依四粒字好唔係好啱音

i totally agger with you
unplugged 先係最正

聽說愛情回來過

呢兩隻我都狂loop

0:48嗰一下嘆氣
分手嗰排真係聽到喊咗

呢場我睇Live，嗰陣佢唱呢首我真喺聽到喺現場喺咁喊

睇佢live 嗰時，佢仲係我女朋友

呢四隻字不知幾靚

果首夜機真係好撚正 屌打陳慧嫻

我真係有同張敬軒講過港樂版最好聽

攝太歲好撚有感情

真正歌手真係可以一邊鳩up完轉頭又唱得好有感情

陳奕迅都係咁

失樂園都係

唉

怎麼可
塵埃落定
過雲雨
襯
不吐不快
留底鎖匙

港樂隻碟真係好撚正

開頭聽CD果陣當左係K 歌, 冇乜再聽, 後尾聽演唱會版就愛上左依首歌.

風起了，好似有同依首歌做呼應

點解冇人講林夕填得好

本身唔係成日聽佢啲歌 睇完佢打比巴絲打條片之後就聽下佢啲歌 翻唔到轉頭

又聽了

係外國讀書真係聽到想喊

敬軒幾時打比我？我係宇宙第一美人

依家口水多個浪花有佢，好好聽